# Описание проекта

Turing - приложение для технологов промышленных предприятий. Позволяет автоматизировать расчет количеств материалов, необходимых для производства на основе информации, введенной из конструкторской документации на изделие.

Успешно эксплуатируется.

# Workflow

1. Запуск файла Turing v90.5.xlsm
2. Создание нового расчетного файла через интерфейс turing
3. Ввод информации о структуре изделия
4. Ввод информации о заготовках 
5. Получение расчета количеств материалов, необходимых для изготовления 

# Реализация

Приложение написано на языке Visual Basic for Applications и работает внутри MS Excel. Пользовательский интерфейс строится на 
привычных Windows-формах, вся работа ведется как с обычным десктопным приложением. 